召集所有鐘意K-ON輕音少女嘅面子#7

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

留名

留名 <3

lm

正皮

hi

咩料

諗住遲啲加埋配角介紹落個post到

放埋我之前個Come with me live
同埋個桌面程式

仲有角色wallpaper

啲wallpaper我係網頁版睇 好多都死晒圖

唔記得左係邊頁

down 落黎

d新gif圖好正

多數都係各位巴打提供

病到無精神

平時早d訓啦

病咗都咁夜訓

頂多日就有紅日

早晨

新巴打留名 mio

welcome

新人留名
星期日開始再煲
聽日放假諗住煲足全日

gj
一日至少可以睇一季

今晚應該煲得完第一季
聽日第二季可以煲到大半
今次睇係揀官方d英文字幕
有時d語氣譯到好搞笑

邊方面？d英文好搞笑？

高一女仔會講what the heck

都啱呀 女仔就講what the heck 男仔就講what the

我估講得出what the heck應該係律

前幾日去左豐鄉
真係諗番都好興奮

你就正啦

又有好多新人

咁咪好

新gif引新人

一日應該夠煲完第一季加幾集第二

之前係咪有巴打貼過睇jr個時間表個app
係邊個

最近又翻睇左 十週目lu
百看不厭

其實上app store是但單一個就應該check到
我自己就用巴打介紹個個 不過要轉日本地區先單到

召喚 最愛梓喵巴打

聽日又去買

梓喵痴線佬

巴打rich
我都最鍾意梓喵
但無咁嘅財力

苦等五週年yui

我呢排變左日燒

話時話
你地鍾意梓喵
咁鍾唔鍾意彩奈

豐崎愛生

K-on

愛生

有follow佢Twitter 嘅...

買咗幾錢?

仲有呢個都好好用

我下年先去已經dl左yahoo個個😂

同我一樣 上年已經單左 下個月就去

等你篇遊記 同埋另一個巴打相認

係喎，相認

你地住邊到？

我一個人唔知住乜好
膠囊要日日checkout

Toyoko inn?

窮撚 一個人自己訓六晚⋯⋯

一個女仔自己去好唔安全

毒撚無朋友

你地下個月幾號去？
我18號個日去

留名睇相認

唔知OLD NEWS左未~

回味下

正呀 youtube都有得睇
我一定會買返隻碟

come~~~~~~with~~~~me

22

啪啪啪 come with me!

我睇concert 都可以喊

最後個到佢地都喊啦

係
有錢嘅話我都想帶曬佢地返屋企

帶埋隻真梓喵返屋企

去邊度揾？我又要

真梓喵
btw 琴晚巴打問我大概買咗幾錢
我呢一刻答唔到
要返到香港睇至知

彩喵

睇左次劇場版

我覺得劇場版mio唱得唔夠多歌 好似淨係得5月雨20love
yui就成4首咁多

1 2 3 4 gohan

我每次睇完劇都好想睇番第二季結局

屌 same

啱啱見到5週年mio $720

跌到咁低

梓喵同紬都不跌反升

屌我頭先都喺信和見到

屌 我係咪會見過你

相認

兩隻而家都4位數 好彩早入手

四位數入手

今次收獲

巴打去左日本?

好想要CD

好有錢

後日返
但係只係得返5000円

去atm禁錢？

最緊要留去機場既車錢

好想去日本

我買個張機票千四蚊咋

巴打邊到有得買？

Rich

駁長咗嘅

留返名先

Mandarake
Jungle
Book off
TBS Store
仲有幾間唔記得咩名
係秋葉原的

律x3

唯x2
梓喵x1

英文配音？

唔係 原聲加英文字幕啫
官方得日文/英文字幕揀

巴打買一手定二手
上次去好多二手執 細人仔幾百羊隻就有
黎緊去準備再執多次

我唔敢買二手⋯ 驚有人'用'過

黏性極強

斷咗嗰d位都係咁痴返

J到公仔斷都玩得好激烈

老餅

一 二 手都有
不過當然買未開封啦
開封就算要都要check咗先

爛聲版fuwa fuwa time全首
以前都放過 有幾多巴打聽過

爛聲d和音好正

聽過 放左落電話

有咩慘得過中咗特別果款
都唔中梓喵
想35蚊/1隻 放咗佢
有冇巴打有興趣

邊一隻？

幼稚園yui?

係呀

wifi

呢本好正

Lm
近排再J多次K-on兩季+劇場版
仲差個live未睇

J

扮乜嘢啫
真係好熱血

聽完K-ON！ D歌，心情好返少少

我反而越聽越唔開心
聽下聽下發覺真係唔係好多歌 又完咗咁多年 好sad

屌上次去日本行曬咁多間都搵唔到呢本

想要隻Mio
不過e 兩個禮拜好忙
遲啲交收得唔得？

我要yui

要yui

日本橋有冇邊間有得買？
梓喵我黎喇

聽埋佢地之後單飛出嘅歌

春風正呀
我之前都po過

兩位巴打
我地telegram 傾交收
id係 ansonlkh

其實喺度講都冇野啦 驚成班巴打睇你交收咩
btw留名睇交收

留名睇交收

要特登開telegram

不如開telegram group?

無用tg

釘書機 3:10個啲和音真係好正

全部でホッチキスて

我鍾意臨尾keys段string

我好鐘意第二季完結篇唱u&i 小唯唱唱下望住梓喵個段

係

我都係
成日睇

唱u&i自動腦補畫面

但我其實想問好耐 咁樣玩法憂係咪被ntr
本身U&I唔係唯作比佢架咩

憂係妹妹
梓喵係

係咪solo嗰陣 懶係有默契咁對望一下

乜野 u&i中間有句歌詞係類似感謝咁 佢咪向住梓喵唱囉

係咩
陣間睇下先 唔記得咗

唔齊人 冇咗小和

識野

老師

今日畢業

駛咩隱藏

隱世

根本就係完美妹妹

我個妹黎

日本邊度先

咁大把地方有啦

秋葉原好多

求其行下都有

秋葉原好撚多

仲有中野都好多

我份糧好L少

完美老婆

好熱啊

點解我個細路又爛玩又讀唔成書

細路
巴打仔都生埋

hi我講緊弟

憂呢個設定好難係現實出現

佢講梗憂係聖誕party嗰個表演係前一兩日自己睇書自學

早

青頭巴打

好似無訓過咁

尋日好夜訓？

熱到訓唔著

冇開冷氣

垃圾天氣

我無開冷氣 瞓得幾好

正
晏啲放人上去

你講啲人係咪5隻梓喵

我有齊佢哋五個嘅

summer sem 又開始了

憤巴

新黎報到
依家坐緊近江鐵路去豐鄉

又有人聖巡 影多啲相上黎

一上黎就係講聖巡

羨慕死人

我仲有兩個禮拜多

啱啱先留意到呢個post

天氣好好但好鬼熱

黑板已經擦乾淨咗

仲未去過
希望下年有機會去

終於執好

嘩 好好天

音樂室門口隻青蛙

巴打想問閒日間cafe有沒開
諗住11月去

我諗住2月/3月去

11月27你生日wo

未有大假

星期日開

好想去

唔知仲有冇生日會？

出年7/1到我去

唔好撞我

我下星期

做咩咁嘅樣

攰

笑到仆街

其實間學校仲有無人番學？

冇呀

lets go lets go go
lets go lets go go go!

好似依家主要係觀光用 ？

諗住去秋葉原搵下依隻game
搵到就攞返部封左十年塵嘅PS3出黎玩

比公共地方 圖書館

呢個唔係放課後live嚟
btw隻game得第一季嘅歌 又唔出第二集

就咁睇預覽睇錯
如果出埋第二季d歌 後面個幾首OP都應該幾難

改個名先
我係律

Megumin

好正 賢妻

放髮好睇d

今集個隱藏髮型都唔差

雖然呢個look真係冇得輸

一日一轉貼

ritsu

呢張係5月尾去嘅
竟然有人敢擦?

其實係咪定期有人清潔

下次去到我畫

粒奶學抄鳩

同人野
睇開D
好多粒拉牙都係睇KON轉過去
包括我

雖然有睇粒拉
但kon is the best forever

未睇過粒拉，應唔應該睇

已棄

雖然我最鐘意既角色唔係大小姐，但有冇人覺得佢係k-on既戲份特別少

有

我成日覺得佢冇pair好lonely

我都係咁諗

睇咗兩集就棄咗

佢好鍾意睇人地互動

冇睇過

冇睇過+1

冇睇過+2

右邊係邊個

原來有名

高中片 嗰個學妹 差唔多樣

差條眉

高中篇佢地兩個都沒咩交流過

佢同呀律

佢條眉毛又變左蘿白

4條蟲

4條+1條沉睡中既肉蟲

你個名

好悶

準備面交

咩面交

去邊度交

John

成班癲佬

cd果堆file點開
btw新人 細個日日睇

依層要問返負責人

.cue呢個尾真係第一次見,完全諗唔到點開

召喚墳巴

幫手召喚

試下用foobar2000開

試下先

唔得
Unable to open item for playback (Unsupported file format):
"C:\Users\OWNER\Downloads\CDImage.cue" / index: 1

等我再諗下先

拜託哂你了

爬哂文都唔知點樣先聽到

我都試緊

0年都黎緊 仲kon

之前係唔係冇人開過堆cd

10年

永遠都係咁鍾意

我開到啦

入去down舊野 跟住裝咗佢就開到

墳巴好野

btw小弟我強烈建議上面果堆野要加落第一版

我愛k-on

無損好野

大家記得DOWN果陣要down哂.cue同.tak 唔係就開唔到架啦

新巴

正確嚟講tak先係d音樂 cue係個list
最緊要down我上面個舊野

原本都係gif黎
upload左唔識郁

爬哂文

一張圖分唔分到真假
如果冇盒250貴唔貴

250咁平

就算冇盒都太平啦掛

250就good luck... 官方價係8xx 自己諗

250

幾多手

可能一拎上手成陣腥味

淘寶貨一百蚊

我諗 我應該係飛之前再煲多次

我都重睇梗

堆cd file有D係錯左
no,thankyou 入到去聽係listen黎

自食一百打膠
自己衰多手修改左入邊D野 so sorry

大好き

澪同律真係暴力狂黎最鐘意打人cool頸

打我啦

打我

係咪話要表演舞台劇果到

竟然可以係有生之年睇返animax配音既k-on
童年回憶返哂黎

我地down嗰d得第二季係有配音

我岩岩睇果集係第一季黎架喎

有咩

入邊咪有囉 唔係咩

之前睇好似冇配音

咁夜呀

有得睇amimax版kon真係幸福

你都可以

啱啱揾咗代購買music history box同 come with me初回版

放lu

今日返咗一粒鐘就放工

我最早走

好撚塞車

あめふり 雨降

依首同烏龜個首都好正

琴日重溫左劇場版
次次睇到佢地係課室開concert就喊

嗲摸呢

牙Er噠喲

有聲

聽日就grad din了

你好彩唔係今日 識人原本今日grad din 而家要改期

facebook上面都睇到

做幫人影相

中學畢業
可能會繼續學業
成績唔好嘅就或者出黎面對社會
無論點都好
唔好咁易放棄
你地仲係好後生
繼續燃燒青春
行自己嘅路

升學不是唯一出路
jupas也不是升大學唯一方法

好懷念

好

啱啱睇完依集

新人留名+分享

澪

會唔會開盒

唔捨得，上網睇人開完當自己開咗

我都想要

其實學校係咪有紀念品買？

留名

我儲定錢去買

遲d我開

之前睇有漫畫版人物杯墊

有無巴絲可以share 返學校餐廳個時間表出黎

見到本來以為係普通卡簿
點知打開原來有卡
仲要好正

好似有 t恤 同毛公仔

好得意

後尾都比佢地同化左

毛公仔

儲緊錢去

下個禮拜飛了

下個禮拜飛

下年

我喺日本了

有冇Tari Tari同好

有聽過d歌 唔錯
不過都係k-on最好

卡蔗～

嘩呀他啦絲ku~

我記得網上有全中耳版

「心の旋律」 空耳Ｖｅｒ３ ２０１４

TVアニメ「TARI TARI」
作詞：riya 作曲/編曲：浜口史郎
歌：白浜坂高校合唱部

卡蔗阿他啦屍咕、咪哆唎噁咔嘅于
多確嗎嗲麾托噁咕、輸眯話他于唷

伊嗎,格唷吔卡兒、揭卡移話嗎話迂
輸啤爹餓吔話啦卡咕、聽啦輸嫁唷
呵屍莎誒眯誒娜意、阿咩囉托掀嗲麾

掀咪啦御咩眯嗲攣、咪啦意話疏爸疑阿于唷
意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛

歇必括樂疏娜囉梅梳囉、卡娜他嗎爹
疏屍聽嘛他多鈳卡爹

掀咪疑拖拖意他拿、餓麾意特屍掟呵屍

卡拉也括誒架囉爹、樹歌屍他軒必餓...
卡借輸歇托屙依、戴伊切疑疏唷菇

也莎屍括芝姦吾屙、諸諸吾嗲於唷
伊嗎、餓咑也卡疑、歇卡列嘩疏疏菇

輸啤爹餓也絕格屍括、嗲啦輸嫁唷
瞇諸莎誒咪誒拿意、也咪囉拖掀嗲麾

掀咪格扇吾節嗲迀、咪啦意話、疏爸疑阿于唷
意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛

卡拿屍咪摩哥誒聽拿故、住唷意鈳誒
揭咪格傻鑼如御歇嗲伊意波輸輸咪墮掀、餓麾意特屍聽呵屍
掀啦咩咕歇拖咪爹、樹哥屍他歇必餓

意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛
歇必括樂疏娜囉梅鈳屙、卡娜他嗎爹
疏屍爹嘛他多鈳卡爹

揭咪疑拖囉意他拿,餓麾意特屍艇呵屍

揭啦咩咕歇拖咪爹,樹哥屍他歇必餓
卡卡也咕誒架囉爹,樹哥屍他歇必餓...

低B妹

k-on d歌反而冇乜中耳版咁

Choir容易好多

我第5

淨係識四個

我識10個

我竟然跟住唱哂全部

淨係識神樂同唯

識7個

記得之前有個雙馬尾排名
梓喵第一

其實...
你地講緊個套係咩黎

咪tari tari囉 講5個人嘅合唱部 好似係

我除左k-on之外 好少睇其他動漫

第一

終於返屋企

辛苦哂

依套都好睇
值得一看

京阿尼個啲全部睇曬佢

今日出信和一次過買哂6本漫畫
聽日先拆黎慢慢丁

PA三寶都要

時而合唱時而羽毛球部

仲有漫畫賣？
幾錢到

yes ar

岩岩重睇返去到第一季13集, 律係咪以為紬寫情信比佢?
之前睇都冇為意

份詞係mio寫架喎

律未發現係mio寫之前有幾幕望住mugi面紅

係咪講佢地一齊返屋企個陣，mugi要早走
個幕？

係, 好似仲有一兩幕

好似係喎

50蚊本

開頭我以為就咁講下就算 唔會有機會聽到首歌
不過後來呢隻冬の日真係出咗

有呢隻碟

我都有

有餅帶

Mio個樣

雷姆幫緊我含撚 你問我答

痴線佬

入前巴真係好苦悶

痴撚線咁夜都唔訓

早晨
岩收工

Mio

手機影相垃圾

諗起滕壺

幫我地同佢say個hi

好正

5週年梓喵
amazon賣 15000yen 中古
新貨賣25000
炒價係咪無機會跌落黎

好難跌架喎

咁買中古好唔好
最怕成身精

抹返乾淨唔怕啦

成身精先正

變態

幾個月前係日本買 15000羊新品

老秋?

你地好鐘意打羊
¥

羊

yui 重睇發現到好多無聊野

聽日去豐鄉啦

個邊天氣點

好好天
不過晏就曬到仆街 成30度 夜晚可以跌到得返18度

貼多次

我一月去應該凍到仆街

唔知有冇雪睇 好想睇雪

一月去學校

Mio 生日
落雪一定仲正

我都可能一月去

可以笑的話

大阪去豐鄉搭好耐車

⋯⋯⋯唔好相認

係

我應該會搭jr去米原再搭返去彦根

好似要三千羊車費

2200羊

jr pass

Icoca

Icoca唔係好似八達通咁咩
即係照原價搭都淨係2200羊 ？

巴打你簡直係我救世主
可唔可以幫我睇下第3或者4係幾多點喺大阪出發
又或者話我知呢個咩app

搵到咩app啦 thx

但係pass 一日2200円

唔係平d咩

搭到米原轉車去彦根先用返ic卡

好似係平啲 搭一程都差唔多二千羊

每次plan行程我都好興奮

睇下去邊姐 我同個fd大阪奈良京都 仲之附近嘅地方都會周圍去

有無翻譯

mio: mugi, 借隻手畀我，好凍
mugi: 請～

我直譯，唔係意譯

隔離兩句唔多識

yui係呵氣聲

azusa : 律前輩，超凍呀, can't you do something to help me?

我唔識最後個句，上網搵既

律: don't be silly!

小紬同小憂，大家點揀

憂

一定係mugi

yui

7月豐鄉有ritsu同mugi生日會

其實生日會有咩搞 好想去

我都想知

梗係梓喵喇

其實仲有

點解每個都受哂傷

d圖入面佢地著緊no thank you嗰套衫 全部有d不良feel
不良最鍾意就係打交

last one

mugi咁大力冇得輸

小佐和都好似好好打

馬尾

佢地紮馬尾都好正

係女仔紮馬尾都好正

除左mio仲有其他女仔紮過馬尾咩

呢到有mugi

yui有紥頭髮 但唔係馬尾

早呀

唔好偷拍我wifi, no thank you

我開頭仲諗住wifi淨係指yui
原來個個都係

你無錯 其實wifi只係講唯 全因某位巴打嘅失誤

唔記得係邊個巴打添
快d出嚟認咗佢

唯係wifi點嚟架

大家都有份
有巴打話佢係wife 點知打錯咗

係邊個好認左佢

搵人爬文啦

浩南巴幾時飛?

星期四

我要遊記同相

遊記...

正 迫不及待想玩玩了

Houkago Tea Time

新人留名

話說我班friend諗住12月去北海道同東京
但係北海道真係好L貴(單程去6.8k hkd up )
我去京都之後再去東京同佢哋會合會唔會好啲
順便可以朝聖

非常好

作為k on迷 唔去一次對唔住自己

你地就好啦

未去過日本

去過兩次日本，但果陣仲未開始睇動漫

一樣

咁早呀

去過兩次日本但係都係東京

第三次就去京都

未去過

第一次去左南九州搭船去四國再上香川之後去岡山松江廣島

Yes we are singing now

Singing my favourite 之一

仲有一日

去幾耐

5日

你就正

present完

準備開8

究竟係我返黎之前完唔完到呢

下個月去大阪 京都
諗住去佢地修學旅行果幾個地方

我返到香港
幫你落力啲推 推爆佢

我係日本都會推

金閣寺 天滿宮

你地又咁夜

你咪又係

聽日就要飛了

影多d相

玩得開心d

絲打

做乜撚

成班傻仔

墳巴黎？

哎呀哎呀

點會係我嚟

我真名上飛碌架

最愛梓喵？

點解又拉埋落佢度嘅

正評

做乜鳩

我都唔知 點解你地會以為我係留言嗰條友

我見你地講得咁開心先講多個可能性出黎

梓喵世界第一！

原來係咁

已上機

one road smooth wind

safe flight

下round mio要慘敗啦

其實個題目講咩，有冇識英文人解答

簡單啲咁講曬你最鍾意邊條女
利申上開reddit

我係想知salty railgun係咩，google完都唔識

上一屆電磁砲贏咗
Salty係網上可以解唔忿氣之類 中文唔好唔識表達

機已到 有心了各位

要有 reddit帳先可以投票?

Salty 可以解 串 尷尬 憤怒同幼稚

salty 唔解串 and 尷尬

鹹濕關公

唔會係俾帽自己戴姐

浩南巴 個邊天氣如何
好驚落雨

好想快d完summer sem

有冇人識呢句直譯係咩
我記得細個睇個版本係直譯黎

23集律醬番班房執野

暫時好天

係日本啲餐廳唔知自己叫左啲咩

相

未到 我頭先係亂咁指

個menu冇圖？

我識嘅食物嘅日文只有蛋同埋炸雞
去日本真係要靠曬google translate

有 但入面又or乜or物 但係係日文黎

我諗我去都係靠google translate

學日文啦

我識少少日文咋

食物名點會知呀⋯⋯

召集所有鍾意K-ON輕音少女嘅面子#8最重要的珍貴事物一直都在我們的身邊

新post

點解唔推爆依個post先

7

8